 cento e cinquenta inciso dois cento e cinquenta e três inciso três e cento e cinquenta e três parágrafo segundo inciso um inciso seis o subsídio dos vereadores será fixado pelas respectivas câmaras municipais em cada legislatura para a subseqüente observado o que dispõe esta constituição observados os critérios estabelecidos na respectiva lei orgânica e os seguintes limites máximos dois pontos 